(反了) 大陸網民紛紛幫美國辯護, 串爆中共

留言真係

點睇啊。。。

華爾街日報: 許多中國人已對政府感到憤怒

梁國雄議員.jpg

圖片可放大

點睇呀大佬

眼力遊戲

我們懷念他

召喚樓主老母

如果你用留手機睇 你可以用瀏覽器開啟圖片

已放到最大

笑左, 次次嘴炮完.......真是完

要用瀏覽器睇

放大只見pixels

Iphone放大睇到金鋼棒

紅會

習總 都算勁
原本支那人 已經奴性咁重, 都比隻小學雞搞到民怨咁大

家陣小學雞 得番軍隊/公安/國安 支持佢地
等睇連軍隊/公安/國安 都頂佢唔順, 一齊推佢落台

樓上班弱智唔撚識放大

出現了

梁國雄議員

兒登仔十成九連電腦都冇用過

好多弱智

支那小畜生 只係會 打嘴炮
叫佢出黎 又咪係 縮返入佢老母個閪到

梁國雄議員.jpg（OT)

啲回覆

圖片可放大, 要用瀏覽器睇
唔方便既人, 可睇以下部分精華

好多粉紅出黎洗地

今次關乎人命死人，雖係韮菜都會清醒

但係睇下邊d留言最多人like

好快睇唔到

好多支那蛆係度屌

為左五毛連靈魂都出賣
這就是支那宦官dna

其實 中共口交部 同習小學雞 出小句聲, 已經好好多

基本上家陣中共 成日出醜, 都係因為中共明知自己衰左, 都仲要出聲屌呢個屌果個, 唔肯認輸, 結果反而搞到民怨更大

所以話中共執政果班人根本係離哂地, 連基本民情都唔識

難怪成日誤判香港局勢

咁都知拒絕左

最多人like既係串中方既留言

又干涉美國內政

我見到大量大陸網民維護中共咋喎

AGREE

咁多弱智仔唔識放大

金鋼棒？

好似燙斗男人咁講
睇下邊d留言最多人like

人之將死，其言也勇

記者:外交部點睇北韓俄羅斯禁止中國人入境？
瑩瑩:下一個問題

睇晒，全部層主都好清醒，但全部留言都係五毛
支共d維穩費真係俾到好足，洗腦教育又成功

好撚清喎 識唔撚識上網嫁

咪j呢啲啦 就算係反佢哋都唔夠膽啦 要反一早反咗啦

弱智學人開post🤣🤣

中国網民

仆街粉紅係咁出黎洗

用iphone放到大喎

佢夠膽答咩

消息流通左咁多既? 某D大陸人好清醒~

屌到應一應

大圖，樓主置頂

就算夠膽反, 都反唔到
中共監控嚴密, 你準備集結, 已經有公安出動

就好似琴日美孚咁, 你未集結, 已經一班 便衣/防暴 等緊你
中共打壓只會更勁

你放大試下

但仲有堆白痴五毛係到話人fake news

驟眼睇有8成係黑頭髮
班支那狗仲串人叫移民美國 移到既移曬啦 特別班紅二代 你估真係貪中國有寶呀?

Google translate

圖片本身可放大
但都多謝你特意放大精華, 已PIN

軍隊 公安都系人民
反抗係遲早嘅事
不過就要睇下利益既得者嘅權力同武力有幾強

朝鮮

都重係有大堆三毛洗地

你電話虧

反了反了

你係咪開咗個圖片壓縮呢
你試下disable咗佢

其實軍隊 就算反抗, 都唔會還政於民

佢地最多推翻中共, 然後自己成立軍政府執政 or 軍方推一件 中共黨員做傀儡主席, 軍方背後控制

解放軍 唔係人民, 佢地同中共/香港警察一樣, 都係打壓人民

成班微博狗， 我屌係老母係香港做洗碗都多錢過你地班賤種，點解呢兩年咁撚多呢啲失敗低層走出嚟， 台灣又係咁，賤種們 月薪過萬先啦 大陸閪

點解會睇唔到？眼有事？

電話都睇到喎
iphone

Ching換電話

反了反了
中國人! 革命!

得咗，Thanksss

我撐樓主 電話版放大睇到

支爆指日可待

支那邊洗美帝施捨呀屌
支那狗一定會頂住

d回覆咁清醒既，唔講以為連登仔留言

弱智就唔好學人上連登啦

你都幾有心，放完圖重提埋人地點睇讚啊

iPhone

Too long didnt read

大量反賊

我都係返電腦睇

共產黨

ching你要換電話喇，iPhone放到最大係咁樣

真係柒撚到唔敢睇

好似高學歷廢青咁講

你係咪開咗手機個"圖片壓縮"呢?
你試下disable咗佢

留唔留意到 每一個串中共既留言下面
置頂既都係愛國既小粉紅既回覆
千錯萬錯都係美國既錯 就算中方拒絕美國援助 都係美國既錯 幾on9既人先講得出咁既野？

小粉紅反了

屌覆錯人

最尾果三條comment

好撚精彩狗咬狗

中國咁大，d官咁蠢

雖然我響app可以睇到幅圖 但係都好想見到梁國雄議員

啲人開始返工啦

金剛棒咁

今次咁大鑊，仲唔出重5毛點攪得掂。
層主個個都正常人。下面果啲留言全部垃圾。真係好撚肉酸

2020年喇屌

反了

2020年喇

交電話費喇

清買個哈佛望遠鏡

刷頻如意金鋼棒

唔通控制網絡班人中哂肺炎? 咁都唔封號

你望下香港曱甴先

最搞笑係d回覆全部都係洗地留言

都仲係唔少盲愛國嘅粉皮

Push.

林鄭班仆街咪又係咁

網狗有排OT, 肥仔

你不反美怎樣證明你愛國？

笑撚死
仲話美國狗急了

人地乜事都無, 急乜春

睇黎班仆街一日唔死到臨頭都唔會知錯, 同林鄭條臭閪一樣

字都起撚晒格呀

五毛真多

上微博幫手屌喇，要求中共給美國醫療隊來中國援手救人

機會難逢

如意金剛棒？

偏偏好多支那人受呢套，證明係work

有人夠膽問咩

笑

敢like已經好大膽

呢堆留言真係睇得出3毛個勢力大到

而家開始唔work
因為中共係直接阻住大陸人搵食, 甚至阻住大陸人生存

大陸人或者唔係民主, 只想跟好領導
但而家最能夠獲大陸人支持既領導, 係.... 美國政府!